地球軌道係透明架？

所有軌道都係？點解地球喺宇宙唔係周圍飄 而係圍住個太陽轉既？

？

小學雞

請指教

做乜鳩

有路軌